人去到某個年紀，你唔定型自己，時間都定型你

好似做咩都唔啱咁
講到尾都係唔想被定型
唔想咁就一世
時間真係好少
人生匆匆
咩原因都好
有時諗如果自己條件好d
際遇好d
或者會甘心定落黎
就係條件際遇唔好
先至要搏
可惜心知肚明搏黎都係哂氣
亦都放唔低身段
就算為錢
但原來錢其實唔係d咩黎
至少每月揾一萬幾千唔算
一場病收你皮
進修又係冇用
都唔及fresh grad一張白紙
而家呢個年紀
做野已經唔為錢
唔係低慾望
係唔值得
或者咁講
人大左
知自己隨時可以死
心態好似d廢老咁
過一日得一日
仲行得走得
冇咩心願
唔好咁早死住
人大左
唔睇牙醫
唔睇醫生
唔做body check
只買自願醫保幫補下
細病唔使醫
大病冇得醫
唔好同我講d咩
我失去d咩我自己知